召喚熱愛淘食物的親【3】

無人開?

第一次食嗰陣冇加熱 ，唔算流心
啱啱用熱水浸 有少少流，可能要用微波爐叮叮

乜係貓叔？有冇link?

【喵叔的实验室 治愈系纯手工西点】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥zzXFZCXT2WB￥后打开👉手机淘宝👈

好似好好味，不過得幾日保質期，運到香港會唔會臭哂？

呢啲都係等冬天先試

【浅茶家 流心芝士蛋挞6枚装 纯手工烘焙制作无添加西式糕点心甜品】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥q4tMZCXrtot￥后打开👉手机淘宝👈

呢個好似好正，冬天試

[黑心食物]今晚晚飯 淘寶開箱螺獅粉

有巴打試食螺獅粉

食過幾隻
螺霸個湯唔錯
好歡就重口味

我7號發貨， 10號到東莞， 12號寄， 14號到香港，17號先收貨，到期日都寫17號。

岩岩同焗爐焗左 個心係溶， 但唔太多醬

有冇巴絲買過廖記棒棒雞 好唔好食？

做咩冇晒人
推下先

芊動又係咩呀？我係咪入錯第二個空間？

減肥代餐

想夾 巴打留telegram 我add你?

邊隻酸辣粉好食 有時口痕好想食

之前好多人推介白家陳記，自己都買左黎試，係唔錯
不過啲面我厭無傷心果啲咁彈牙 但overall 係幾好

食過白家， 想食街邊果種粗粉
買左間農家產品， 今晚煮左
完全係果種口感

醋我淘保寧醋， 辣就淘左香倒你 10包散裝
煮果陣少少雞粉， 鹽， 豬骨湯底

【山东农家自制红薯粉条纯手工地瓜粗粉手工粗粉条正宗酸辣粉干粉】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥vTHjZCRVPbV￥后打开👉手机淘宝👈

最近愛上食果仁 覺得自己好似倉鼠

碧根果,松子仁，琥珀核桃，開心果 又買左百幾蚊.....松子仁好貴....

期待已久的懶人火鍋

有無食評呀
我見d料唔岩自己口味 所以無淘

lm

等包膠

一⼀
有冇人淘過呢個

+1

淘過其他鋪既，其實同台灣買既差唔多，都係塊餅咸咸地，裡面甜甜地咁

唔好貪平，24蚊叫ok，買過d平既超難食

德國代餐再到貨，今次試蜜桃味，唔錯，唔太甜

求LINK

懶人火鍋

睇下有無機會開post講

【我剁手都要买的宝贝（现货德国Layenberger左旋肉碱代餐粉蛋白代餐奶昔健康瘦身 包邮），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥6SaGZynmSZq￥后打开👉手机淘宝👈

【我剁手都要买的宝贝（买3送1阿尔帝罐装焙烤凤尾虾香辣烤虾干大对虾干干虾即食海鲜零食），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥IVkSZyGrGnw￥后打开👉手机淘宝👈

呢個好味！

良品鋪子d牛筋世界級

佢D海帶食到我肚屙
仲屙返D辣油味出嚟

牛肚咸左啲

好歡螺做緊優惠 淘了10包

試新貨 薯粉好有口感

有無人想交換試呢2樣? 我覺得太辣。
豆皮有2包， 小麵筋有好多小包
tg : @yingcly

有無人淘過炒米
勁好味

咩黎？

呢種

幾年前淘左好多 食唔哂然後掉哂

勁好味 一陣淘先

岩岩煮左個螺螄粉喇終於！！！！！
味道都ok，只不過陣味好似臭豆腐加口臭既混合體

下次果包直接skip 果兩包菜先得

我都煮左，好正
又淘左十包慢慢食

佢有d寫失效寶貝唔寄黎香港
你地係用咩方法寄黎香港架 好想淘呀 求助

有冇包膠
同埋點運落黎？

用集運.... 我用新世代集運 或者你search左睇下教學先

今次淘呢啲

我都淘左白家
但佢太多款，淨係要左最多人買果隻咋

另外仲淘左螺霸王

紅油涼皮好好食
唔太食到辣可以淨係放3分1包辣油

【白家陈记酸辣粉十粉食味组合正宗重庆酸菜鱼粉丝粉条速食螺蛳粉】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥Wgzg0aVLV0p￥后打开👉手机淘宝👈

岩先開左第一包 酸菜牛肉，okay
期待試埋酸辣粉同涼皮

btw 好鬼酸 之前見有巴絲話有隻酸菜魚好好食，唔知d味同酸菜牛肉會唔會差好遠

係咪你地區個到set 左香港
就咁用集運寄咋

LM
想知陳村定白家好食d

有無link

我覺得好咸

係呀 咁係咪好似之前d巴打咁自己搵集運寄黎香港？

陳村好好食 之前淘成箱12包落黎
今次試埋白家再包膠

過下癮就算
唔太辣 都唔太麻

你set 返做大陸地區就買到
用私人集運寄落黎

唔該晒巴打

之前幫人淘左個
佢話d肉梅

我淘個個無肉 唔敢試肉

淘左小龍坎 德莊 同四川巴蜀 3個牌子試食左
最好食係德莊 內餡最多款最岩食
之後係小龍坎 肉包漲左氣唔食得 淨係試到菜包同川粉
最差係巴蜀 味道一般 配菜一般 粉都好一般

巴蜀最差，但好多ig賣緊$38~$78水魚價

居然 我見好多人食巴蜀

親？

有冇人淘過藜麥?靠唔靠得住？

依家神洲淘嘢食係咪一定要敏感專線先可以送落嚟？